屌你老母，利雲連罰球都撈埋

佢已經超越左朗尼